（攬炒）五係應該支持國安法？

國安法既出現 令國際準備取消香港特別地位，是否攬炒一大步？

把口唔洗大聲講支持，你知係攬炒就得

支持

未驚過

要行出黎反對 心諗支持就得（攬炒）